【季前熱身賽】阿仙奴17-18球迷吹水區 CLIII

2017-18

Arsenal till I die

[black]
Victoria Concordia Crescit
[/black]

有冇人同我一樣聽日睇唔到場波咁抵死

冇

唔用垃圾Topic牙

聽日迷雲佔領ANZ stadium

yes, 唔過個個topic 了

連囝係咪唔比推舊po

雲加

迷雲呢邊

Alexandre Lacazette on @IanWright0 comparisons.

隔離樓主好痴線

Loser 集中營

‘We want to win trophies but you cannot live inside a club thinking we want to win the next trophy and if you don’t win it then you have lost,’ he said.

‘The club is something bigger than that and has a stronger basis than that. On a personal level, I want to win every game. When we lose a game I’m absolutely mad and sad, but it is part of being a coach.’

ok,知錯了雲加

迷雲吧

對面大陸雞都好J

小南成日烏低身

講事實姐 得石油隊同皇者獌無限金錢 全部都要
唔通過幾年換領隊就變無限金錢?

又放雷

反雲低汁

日日丁大陸雞不如直接上去叫

小南

冰個

奧燒走喇屌

似留啦

唔留 得土超去

開埋口叫山狗留

咪再貼大陸臭雞啦

二個一齊走

free去拜應該得

成日射波黎計 雲加都算錫佢啦

躝果個系老野牙吊9您

奧斯爾：山齊士離「廠」會好傷

【體育】周三重申希望續留阿仙奴的奧斯爾表示，若然好戰友阿歷斯山齊士離隊，對球隊將會造成很大打擊，希望他會留效。

與阿仙奴合約到明年夏天就屆滿的兩大球星奧斯爾（Mesut Ozil）與阿歷斯山齊士（Alexis Sanchez），一直都未落實續約留隊，令阿仙奴球迷坐立不安。周三出席新作客球衣發佈會時，奧斯爾就表示，山齊士對球隊十分重要，希望他留隊：「我希望阿歷斯留隊，但老實說，我實在不清楚目前的情況；不過，作為球員我對他的評價很高，而且，他十分適合阿仙奴的踢法。由個人角度看，若然他留低，當然是好事。不過，那始終是他自己的決定，我無法評論太多。」

奧斯爾續指：「若然他離開，那將會對球隊造成很大傷害，因為他是十分可靠的球員；那會影響球隊爭標——不過，那始終是他自己的決定。」

與此同時，奧斯爾又稱，續留阿仙奴也是自己的意願：「我當然想留隊，這是一間偉大的球會，而我一直都說，我在阿仙奴過得很開心。當大家都回到倫敦，我們就會坐下來，好好討論前途。」

圖片來源 : ©AFP

用冰個post

拜開始新舊交接 重入老野咩

被問到自己係阿仙奴既未來，基奧特坦言未能確認自己100%會留係兵工廠，並明言拿卡錫迪既加盟將令鋒線位置競爭比往年更激烈，但G12指出自己目前只會專注準備開季

基奧特上季更有11場英超正選機會，拿卡錫迪既加盟或會進一步減少G12上陣機會

兩年後都走啦

理得理聖誕又放大假

奧燒搶牛奶10號既話帶頭反燒牙我

要留呀

join

上到場踢先講拉牛奶

g持臭燒10號
可能牛奶轉返19會踢得返好呢

老野好錫佢
但錫山狗多d上季開始

占士...

吊您暗地裡反禾卡叔

爺爺第一件咁貴既玩具，係珍惜d

達哥

COME ON JAMES 25歲

好串

佢講去完瑞士嗰度就有個基金好似講到火火地

卡叔落得返場先算啦

差3碎
到時仲係德國國腳 價岩就實要既

講左乜

可能好辛苦先搵到tvb sponsor佢去

政府d官問佢意見點推動電競

本身講搞電莖局
跟住講講下講返佢嗰陣拍完Youtube片可以去瑞士但冇錢
最後有TVB畀錢佢去

誠哥今次幾好波
我老豆不嬲唔理呢d野
但一知誠哥搞個基金就開始問電競d野
入屋過政府d垃圾宣傳

Alexis Sanchez on holiday.

咁樣鍚法
通常都變25

呢個世界做好人冇用

完全唔覺佢正

華箏都正過佢

係，我心對明月，奈何明月照溝渠

保蛇反個演員定黄蓉

on9 一桐
但真係要蓉兒mode先正

Arsenal visit Taronga Zoo | Arsenal Tour 2017

誠哥要大搞既話真係冇乜搞唔到，連港獨都可以

你是我最想留住的幸運

仲有700王者榮耀單野

lm

長江電競隊

被問及有關續約問題，奧斯爾表示自己樂意與阿仙奴續約，並指出目前會專注澳洲之旅既活動同比賽，一番到倫敦就會同阿仙奴會方進行續約談判

和黃二隊

100m+豬腦换mbappe ok?

屌你老母

deal

mbappe黎到10球都唔知入唔入到牙

咁索性150m bid啦 錢我地大把 基佬只有一個

呢位ching講野好中肯

長和系真係搞電競隊既話，d家長唔會再反對d細路仔打機，反而會日日迫佢地打

愛足球愛基佬

贏到冠軍可以同誠哥上契

用黎呃班細路

唔使上契 叫佢俾個number已經全港狗衝

In January, Alexis would be allowed to agree pre-contract terms at an overseas club for a free-agent move in the summer and in that scenario, he could expect to receive the amount – or something similar – that the club would save in transfer fees as a signing-on bonus or even built into his salary. Given he could command a fee of about £50m, it is fair to assume the figure would not be insignificant.

It has been reported Sánchez has the offer of £400,000 a week from an unnamed Chinese club and Felicevich [agent] has used it as leverage in discussions with Arsenal. It has also become clear he has felt empowered to ask for the money his client would stand to receive as a free agent.

19
你老味,踢多一年就走啦,仲搶咩

貢卡蘇咩number牙

有雲加嚮度，佢一定會續約，因為佢地都目標一致想拎英超

主席係咪走得

爺爺一定會留太子

佢講臭燒牙

係，所以一定唔會讓10號，要10，返皇馬啦，仆街穆斯林

雲加： 我諗住前4咋wo
你可以去跟哥狗

係

去冰 9號都俾人搶埋

貝迪斯,拉科,西維爾都想要
不過轉會費係問題

留阿記，坐bench都冠軍又高薪，傻都識揀

依D球會無咩錢

除非球員同意
唔係既話搶人no.好唔尊重人

西維爾今季算係幾肯洗錢,簽左幾件
所以唔知有冇位簽盧卡斯

唔識幫雲加含既下場

我諗阿狗應該唔會比球員搶既
臭燒件10號要咁耐都要唔到啦

2wob含到雪雪聲

即係代表主席其實已經走左

2001年o靚仔效力到宜家，咁都搶佢number,真係想整多次大遊行，MesutOut

幾時到垃圾贊

Jen boy就真係唔想走

自己知自己事 走得去邊姐?

主席不知幾撚開心 有人肯頂左佢個9號 下季重生了

佢轉左28號波衫

都走硬啦

佢又肯既？
不過應該都走硬

舒舒服服點解要走

唔好哂時間 同咁實一齊快撚d走

28號唔係甘寶咩？

Vietto, Muriel, Ben Yedder , 應該夠爭既

Osman‏ @OsmanZtheGooner
According to @TVN Alexis will make a decision on his future this week. All indication indicates he will be staying at Arsenal next season

ff 到

Vietto好似走
Lucas應該都係踢右翼架啦

甘寶

本身係,而家甘寶冇number

Gurjit‏ @GurjitAFC
Lacazette: "I know about Ian Wright very well. I’ve never seen him play but if I am compared to him thats great"

laca都係9upper

甘寶有咩球會要

葡超

上年先傳ben yedder 最後買lucas
如今重聚 lucas好野黎
雲加寧出養禾b都唔出佢 好on9

南華

都係貝迪斯

Trece Barras‏ @TreceBarras13
Betis y Arsenal podrían estar negociando por Lucas Pérez y Joel Campbell, ambas operaciones serían complicadas #TreceBarras

Betis and Arsenal could be negotiating for Lucas Perez and Joel Campbell, both operations would be complicated

貝迪斯source

好打包吧
送多個芬蘭後衛

20m打包 快
賣左ceballos有16-18m

你覺得西甲排第15既比唔比得起20m up打包
Lucas標價17m

第二作客

係喎
不過人工應該好難傾掂數
最後可能都係靠減轉會費送佢地走

Lucas 咁拿貴緊is 放唔出啦

送贊仔

跑完步爽曬

主席好慘 下半季機會都冇

想拎返上季比既轉會費,求打個和咋

為咗塞反雲把口

冇計，成日冇啦啦自己傷

最多計平比佢

西甲中遊隊窮到

疤鍠食哂轉播
心中冇人贊助
但講緊疤狗d出價都令人覺得窮
你話英超真係幾撚有錢

被受傷

死疤狗賣俾人就高價
自己買就賤價
都係我鍠最有大將之風，J 朗都外借兩年

真傷定假傷呀

當年貝迪斯破紀錄買丹尼臣架

咁買黎拓ar
一係唔係雲加買女一

甘寶傷咗走唔走到

唔係雲加想買
panic buy
黑碧setback,要買多個前鋒
黑碧復出佢就連後備都未必有

阿狗比唔比佢返黎
number都冇埋

聽日係咪有友賽

Arsene Wenger confirmed that Alexandre Lacazette will make his Arsenal debut against Sydney FC on Thursday.

The France striker joined his new team-mates for his first training session on Tuesday, and is set to play a part in our pre-season opener at ANZ Stadium later this week.

Sead Kolasinac is also set to make his Arsenal debut, and you can catch your first glimpse of our newest stars in action by tuning into our Matchday Show from 10.45am (UK time), with kick-off at 11am.

邊個唔留都得，太子呢，爺爺死左都要留。

賤賣ready

Q6.布歐點解叫布歐？
A6.冇得解，記者個人喜好，本來仲諗過叫比達或格古洛，最後都係覺得布歐最襯佢。

Euro Papers: Mbappe holds secret talks with Arsenal
Eurosport
3 hours ago

Kylian Mbappe has been busy chatting away with his suitors, while Angel Di Maria could be on the move once again.

天使去邊

班傳心c知道係玩具d解釋先好笑

唔該手足

Arsène Wenger & Kylian Mbappé met on the 14th June for more than 3 hours after France - England friendly, according to France Football

Albert II: "Mbappé? There are ongoing discussions that make me say he will be in Monaco next season."

Albert II: "Those discussions are related to his salary, I think he understood very well it's not in his interest yet to join a big club."

如果係說服到麥巴比,佢一早黎左啦

咪燈啦

lemar近了

崎寶新聞刺針同中國組一向高汁

達哥又畀7.5分

班on9仲屌崎寶跣鳩人，如果d傳心師真係識得同每一隻動物溝通，咁呢隻死物自然唔會同佢溝通到，溝通唔到又點有對話出現

搵隻真動物去試真係口同鼻拗 又話隻動物有戒心，講大話etc

屌真係無得睇

好搞笑

又有街出牙

TNT

個記者文筆好好 簡單直接回應哂，仲有citation, 又做齊research

6點 岩岩放工
要用電話睇

6點未放工

大巴大巴車撚死fb班弱智道德撚就岩

是旦啦 上半場都係出堆廢咖啦

Yes, 一定出laca

Iwobi

有線唔用假龜試先有違新聞道德

Alves 過psg
Trophy hunter

Ozil假迷雲

躝冇問題 最緊要帶埋雲加

230k/week

電叻可能標尾會了

爺爺學費蛇咁教到70

第一堂補習
睇下有無靚女先

會唔會又去廁所走堂？

個個係域子???

歐聯決賽組合可以買psg

Lacazette - I love Wrighty comparisons

Alexandre Lacazette is honoured to be compared to one of our greatest ever strikers - Ian Wright.

"I know about Ian Wright very well,” said Lacazette. "I’ve never seen him play but if I am compared to him that is great.

"If I have a career where fans think of me like they do about Ian Wright then I’ll be very happy.

"I have arrived at a very special club, a very good club who are very organised,” added Lacazette.

"With the other players in the team, there are very high levels so it is a great opportunity for me to improve."

多一倍人工

祖狗真係乞衣黎

Riyad Mahrez is still keen to leave, despite being away with the squad on their Austrian training camp ahead of their trip to Hong Kong for the Premier League Asia Trophy.

Welcome

願意用連登所有阿狗每人賓周減2cm長度黎換阿仙奴依兩年贏返個聯賽冠軍

你果條有冇2cm可以減牙=.=

好嚴峻下

我冇女得物冇所用 凹入去2cm
又點話ar

英撚U19絕殺入決賽

德國新波衫

決定將動物傳心師再細分 做鹽蛇傳心師
想知點解咁撚鍾意去我屋企

屌你牙我想要都冇牙

嘈撚到扑街 一到10點幾就格格格格咁叫

復古

第3作客用白色字好畢
岩岩先見到英國官方有6XL SIZE

好過有甲由 屌

球會字先襯

成日有
而家一過十一點就要閂晒屋企d窗
否則會有大/中型曱由入屋

大眼決定留隊了

你住村？我屋企係多細甲由 中/大甲由冇乜點見過

普通屋苑咋
係呢兩三年多左好多大曱由

AFCPressWatch‏ @AFCPressWatch2
Arsenal and Costa Rica international forward Joel Campbell is devastated after confirming that he had suffered a knee injury. #AFC

祖爾甘寶原來傷左膝頭
今個轉會窗應該都好難賣得出

晚晚都有

雪到十二月仲有冇人要

AFCPressWatch‏ @AFCPressWatch2
Coasta Rica national team doctor explained that Joel Campbell suffered a "rupture of the medial meniscus of the right knee." #Arsenal #AFC

祖爾甘寶傷左 右腳膝頭既內側半月板

不如話佢12月好唔好得返

🍊 傷膝青年

Joel will return to the country within the next 24 hours to begin his recovery at Campbell Integral Medical Center.

祖爾甘寶返哥斯達黎加養傷

到你有鹽蛇又唔會咁講 你試下條鹽蛇大膽既
你訓訓下覺 爬到你隻手到 或者熄曬燈訓覺聽到佢係道叫 你就知咩事

冇球會要佢決定留番係度

James 好似冇咩風就done deal

前1季定2季 甘寶幾次救全家 最後都比雲加冷落

邊幾次

Wc踢起左 以為會比佢上位啦
點知

點樣救全家
願聞其詳

我屋企果條勁細膽，我一行入廚房（冇開燈）佢都極速哩埋

或者一去廁所佢就極速鼠去廚房

不過真係幾年都冇見有甲由

一完歐冠好大風吹占士肯躝

100分唔好走啦

好q

我諗佢自己應該都冇諗過冇球會落bid
話晒都球星

佢狀態太飄忽仲點有大會吼

原來山狗又有新女

個個好似係佢個妹

金寶

Bordeaux interested in Fluminense player Wellington Silva. Globo Esporte says Arsenal are likely to buy him back then sell him to Bordeaux.

Mesut Özil on becoming #10 at #afc: "I am number 11 until today, so I wear number 11 today. The club will decide my number this year."

比件10號佢 即係牛奶88

雲加又贏

牛奶本身多傷，若然仲要冇正選，同叫佢轉行撈第二瓣冇分別

放佢走啦

今朝咁靜

真球會icon都賣
牙仙奴托迪牙

10號即印佢老尾
11號比利馬

到底我廠有幾多個icon 唔可以賣牙

lemar著開27

之前二次reject lemar d news 咁快，今次好似咁耐未有消息

佢自己玩野要走
垃圾扮大牌

因為雲加去左澳洲

上次成個廚房用漂白水清潔一次
掉曬d 雜物同保特乾爽
到依家半年都未見過甲由了

除左牛奶其他全部賣

今晚係咪6點阿狗官網有直播?

Ok 第一個踢走垃圾贊

同問

牛奶唔好走
我到依家都仲相信佢會成材

得啦臭燒10 牛奶11 利馬27， 大家唔洗爭

一年出到場十次再講

牛奶12 基佬走
٩(˃̶͈̀௰˂̶͈́)و

今日好撚眼訓

屌奧燒要左件10號咁好心就俾件11拿卡錫迪啦

保特迷

馬列c>利馬>山狗

11 號要留俾麥包牙

佢既定位等同甲由

晨早流流搞事

淨係老野就已經不可取代

禾仔，韋仔，又係icon, 藍仔又算唔算icon 牙

Jon West, writing for @TimesSport, reports that Arsenal are "confident" a £45m (€50.8m) bid for Thomas Lemar will be accepted by Monaco.
有消息嘅不過唔g呢條友咩料到

痰罐用慣左個個就真係唔想轉既

吊你女友牙

我真係接受唔到屋企有蛇蟲鼠蟻出沒

X2! 最少每個星期都做一次清潔

你自己咪四腳蛇

Me 一星期兩次
平時連拖鞋都唔洗著，好爽

支持贊狗

佢係軟皮蛇

又話咩利馬, 馬利斯咁撚樣, 而家提都無人提

今晚應該淨係出青訓 後備

真係唔覺禾仔係icon
雖然唔鐘意牛奶，但我覺得佢似icon
藍斯就算鳩數

藍斯鳩極都兩個入波贏兩次足總盃喎

都話冇人要 點賣

土超

賣到人未

已經2件其實簽人速度都唔慢, 快過好多隊

垃圾唔肯走

This animal is more useful than iwobi
邊位清

未訓醒

贊其實應該英冠都踢唔掂，
難清程度拍得住朗肥

預左要貼d 錢送佢走

條垃圾唔捨得而家份人工

好悶

免費再加一人一半人工，
以前都有類似球員咁做

有無手足贊成學曼聯咁貼一半人工送走急屎贊子迪布治

我地應該唔止要貼一半

急屎迪布治折半平放，
贊要免費加幫人出一半人工，
條垃圾已經證明左自己reserve都踢唔掂

搞笑咩清 英超中游都坐穩正選牙

賣去英甲會不會有人接貨牙

英甲出唔起佢一半糧，
比盡一萬鎊週薪或更低

去意假打下假波應該都應付到掛？
貼一半糧請佢走

意假啲後防唔差架，
仲要有戰術紀律，
條英撚冇咩意識去到
又企係度唔扔界外球

雪到2046

荷蘭/比利時啦屌

直接解約

一年約?

忠臣就踢得咁不如簽我啦

奧斯爾：我想留喺阿仙奴

阿仙奴今夏最重要工作是留住阿歷斯山齊士和奧斯爾，後者早前已表示希望可以留隊。

奧斯爾表示想留在阿仙奴，待球隊由澳洲踢畢熱身賽後就開始商談細節。

阿仙奴未能出戰今屆歐聯，令阿歷斯山齊士和奧斯爾一直都傳今夏會離隊，不過沒有太多球隊願支付高薪而進行挖角。

或許因為未有球隊表示想收購，令28歲的奧斯爾表示願意留隊。

「我會選擇留隊。阿仙奴是支偉大球隊，我經常說在這裡我很開心，當他們由澳洲回來時，我們就會談談將來。

「現在最重要的是踢好季前熱身、訓練及拾回狀態。」()

番工冇野做 係youtube 睇個何wayne講波, 條友反阿反得咁緊要

迷雲五虎

連雲加都唔急住同你傾續約就知真係無咩球隊爭啦

乜水 冇人識佢

上年明明可以收返5m

球星台有條新video 屌9佢

急屎一年
贊一年
大波治兩年

就咁睇RAMSEY都係一年?

男廚涉姦醉娃案 事主母圖喝停拉開不果

佢係度 你係咪要觀戰

迷雲五虎差兩虎齊人

賣

刀矛人要

兩個係到互插

WFC

何wayne講波點都好過樂仔 玻璃心又成日衝出黎柒

係，堆迷贊狗仲好意思反雲
贊狗都係迷雲咋

邊撚個黎

何wayne好似教人玩FIFA

central station都有幾多阿狗

最應該走個個雲加都未走喇
其他人唔走好出奇啊

我>all

想要既人俾人搶哂討論區

咁快出發

記住大嗌wenger ho ball

早D出去攞爺爺簽名反正放假

大嗌 in Wenger we 7 Ar

一定要拉banner

大嗌 wenger out la

In Arsene We trust

Wenger 醉勁

We're the twelve pins we're the twelve pins

反雲就死返出去圍爐啦
呢到迷雲地頭牙

有無手足今晚係公司睇live?

Wenger forever

6點都未收工

下場整個hong kong is not china banner好唔好

ME

幾點牙 要踢波

6日子唔睇無得見埋你老婆

慘，晚晚係酒店同第2個啪

今晚個場有得賭

打和，super！

Wenger whole family die

又做便宜老豆

唔明咁多人揀馬利斯 貴少少都寧願要利馬啦 又後生又法國仔 雲膠同鄉有加乘

可能係馬列斯係英超証明過自己, 又適應英超

估唔到有咁多鬼妹阿狗

你冇帶相機?

得手機

電話影幾張比手足打下丁啦

影鬼妹好過影班阿狗

proclub whatsapp group ppst左

Fake

Tg la dllm

TG啦大佬

Chelsea are ready to make an offer close to 100 million to Torino for Andrea Belotti. Conte's pushing for him

Urbano Cairo, Torino chairman believes Belotti's head is turned by Chelsea, will meet up with him this weekend.

乙B愛將都100M

堅？

無睇開車D NEWS唔知, 只係見有人SHARE

咁沙皮狗去冰

不了要益手足

5點有得同facup影相

想買第三作客件衫，但又要印杯賽字，印字冇章又好似爭啲嘢咁，諗緊印唔印歐霸章

mama

唔一定要杯賽字嫁

可以印英超字，但桃紅色字靚好多

靚好多
上年嗰件第二作客印完杯賽字返唔到轉頭，好撚靚

足總盃聯賽盃章lo

印fa都唔印歐霸

派錢波，然波100%
好過買莫雷拉

有價無市

讓球贏唔贏到啊啦

和波 豬撚死

10元支持愛隊唔使死

Iphone換電 有邊度好換

我個妹係銀城換，$250

有無手足知官網幾時有波褲賣
唔想凍親

自己換啦

Apple野就算貴都會去返apple換，其他話原廠既電，你又點知係咪真係原廠

Rich

佢做ptbf都搵到食啦

3大靚仔mk og jg ag

決賽唔會和波

og jg ag全部都係g

any tg/whatapps join?

豹縮

有能力做我實做，至弊冇能力做ptbf

簽你兩條垃圾不如執柒左佢

收皮

我一定book 玩盡你

豹縮呢半年受左幾大刺激

【話題】6「兵」征澳的特別任務

【體育】阿仙奴已飛抵悉尼，準備展開季前熱身賽，今日先出戰FC悉尼。在這一連串的友賽之中，球員最大目標當然是操起狀態，但對於以下6名球員，就有特別的意義，落力程度勢必大增。

格列沙加（中場）
這名瑞士國腳在去年夏天加盟阿仙奴，可是上季表現只屬平平，攻不銳守不穩，被認為配不上3400萬鎊的身價。當然，1季不足以定生死，但兩季在現今球壇來說，已難以翻身，因此格列沙加要盡快證明自己有能力擔任正選中場，特別是復出的老大哥辛迪卡索拉，已對其位置虎視眈眈。

基奧特（前鋒）
新兵拿卡錫迪來勢洶洶，今夏被傳最大機會離開阿仙奴的基奧特，要是不想更換新東家，就要踢出比之前更好的表現，要是想改投好球隊，更要踢出身價。事實上，雖然他為兵工廠合共上陣226場入98球，但一向被認為難以擔起球隊前線。

韋碧克（前鋒）
和基奧特不同，韋碧克受拿卡錫迪的影響之餘，還有另一個敵人，就是傷病。這名英格蘭國腳近季一直受傷患困擾，而且一向都不是多產射手，在球隊3年只攻入10個英超入球，因此除了要加強入球能力之外，也要提升自己的強項如助攻和竄擾力。

伊禾比（翼鋒）
出道時被喻為「新禾確特」，但伊禾比上季獲較多出戰機會時，卻似是迷失了，在上季尾已不時未能為一隊披甲。20歲的他，天份毋用置疑，但要脫胎換骨成阿仙奴的重點球員，季前熱身賽正是他發揮的最好時機。

高基連（中場）
拿卡錫迪選擇加盟阿仙奴，某程度上因為法國同胞高基連不斷唱好，前者說：「他說了很多阿仙奴的好事。」不過，高基連在倫敦的生涯卻不甚如意，上季於防中位置進退失據，若希望於今季和好友拿卡錫迪並肩作戰，就一定要加倍努力。

奧斯賓拿（門將）
在施治於2015年加盟後，奧斯賓拿就由正選變成後備，堂堂哥倫比亞國腳在上季只能於盃賽擔正。不過，今季施治又老了，已35歲，上季已有一點點跌watt的情況，正值壯年，28歲的奧斯賓拿要藉表現重奪正選，不是沒有機會。

山神脫獨 疑似撻著智利女星

【體育】智利翼鋒阿歷斯山齊士雖然仍未續約阿仙奴，但心情仍然靚，因為愛情得意，疑似和智利女星撻著！

阿仙奴大軍正身在悉尼進行季前集訓，但阿歷斯山齊士（Alexis Sanchez）因為早前為智利出戰洲際盃，特准延遲歸隊。「山神」就抽空回到智利度假，身旁還有一名疑似女友的索女。

這位索女原來是28歲的智利女星Mayte Rodriguez。「山神」近日在instagram上載了二人浪漫用餐的片段，片中看到白恤衫look的「山神」在自拍，而一身連身裙的Mayte就對著鏡頭扭腰兼大派飛吻，似乎十分享受。

Mayte在去年12月曾表示，已和拍拖5年的影星男友分手，以她和「山神」現在穿上白色情侶裝度假，相信二人就算沒有宣佈，撻著了的機會也極大！

圖片來源 : Instagram圖片

+1

好似係做兵

有女就續約啦

收到風 佢同四球一齊俾班肥婆捉左去禁室培慾
佢好彩走返出黎 不過

山狗幾時流出扑野片

學返d ptgf咁講
no sex, no bj, no hj no呢樣no果樣

HKD$10000000000000000/hr

ok?

錢銀女人都有仲唔續

上次見完og 我都睇左成年心理醫生

你條女係雞黎架！30000蚊！過夜！

呢位ching又係冰位牙？吾巧老作喎

唔好同佢續啦,佢禁慾佐咁耐..有返囡就忍唔住不停攪野, 無力踢波架啦

我系新手足

平時有屌狗咖喎

迷普老屈咋

Daniel

又唔是得禾一個見過U
個個ching見完U刀要睇心理E生牙

同隻9 扑

你地一齊hey0一個窮肥柒毒撚，可唔可恥牙？

簽左人未？

你係短鳩

U文青版吳彥祖
目測米九左右

冇速度禾仔

Cow4女

唔洗見 都要去睇心理醫生了

你fd肯吾肯包養禾牙

又到互含時間=.=

你養禾 禾做你條狗算啦

條仆街禮拜尾又去澳門

答唔到嘴

基佬著得好好睇

雲爺爺又show腳法

琴日聽你講佢系有$女 我出哂水

邊位牙你 我地保蛇都扮

扮你老味牙

垃圾都扮係咩心態

一陣有冇link 睇

有手足話官網播

文字直播

臭燒 轉10號 就印3rd 粉字

幾點開波

保蛇仇家多到

問包皮sir

好似係有片 冇就acestream

抵拉 走數

隊垃圾波幾典隊

睇黎做乜牙, 踢成點開季都係比人456架啦=.=lll

抵死

小龍女

意大利間謀

吊你牙

下下要禁起底分辨

等收工

Why要扮保sir

唔使分了 both rubbish

親戚生左 陣間收工時間要去醫院探佢同個b睇唔到波

今季我地就大炒人啦

系

溫big霞

保狗本身都柒
扮保狗個個就仲柒

改咩名好 我姓查

查良鏞

但刀唔夠你柒

你咁鐘意走數
就叫查走啦哈哈哈哈哈哈

假保蛇 禾依家分到了

....

查子cow 4女

你一定係笑甩曬d頭髮

Match Day!

⚽️ Arsenal vs. Sydney
⏰ 11am kick-off (UK time)
📺 Arsenal Player

We're likely to see Lacazette and Kolasinac make their debut!

生咩？ 頭髮？

90分鐘換入

Dortmund are ready to make a move for Olivier Giroud after he admitted he is considering quitting Arsenal. (Source: Daily Mirror)

呢間報紙啲野真係愈見愈煩，
基本上9成係吹出來

唔吹冰有野寫

成班ON9仔去睇動物=.=

d動物會唔會俾2&b嚇走

2&b比動物嚇走

養和B見到鴯鶓落荒而逃

渣ga

幾時有勁過

佢之前d入波慶祝勁7
勁7刀算勁既一種

又幾有道理

記得大嗌in Wenger we 7

計下角度，睇直播果時就會見到羅寶

Cap圖比域子打丁

夠薑黎澳洲隻抽

域子會唔會係機場唔識路ga

搞左課金活動先啦

This this this how to find this guy his name is law po

域子遠征澳洲隻抽羅寶

支持既請課金

$100 rjj

記住幫域子買埋住院

改6點踢

唔課了

咁吾課了 估吾到你出手貢重

有無陣容?

有無手足講下場波幾點開始?

10：00

包皮話10點

bramall + 哥斯拉

白韋拉

仲係三五二

Kolasinac左中堅？

冇laca睇

YUP

禾狗只能係季前熱身賽出場

晒料

有冇直播睇?

阿仙奴[-1] 1.58

出個咁既陣

官網或ARSENAL PLAYER

好陣鳩到

jeff呢

應該想俾佢試吓踢中堅睇吓有咩效果 開季正常會踢翻左翼衛

乜撚野陣黎

佢踢過三中堅架

OK趕得切睇

哇本身想睇-1，依加睇定d先

想請問對面出個陣係平時班正選定後備黎？

黑b + 禾

呢度好多賭神大蛇

都出幾多正選

最憎人賭$

Arsenal subs: Martinez, Ospina, Monreal, Maitland-Niles, Elneny, Xhaka, Oxlade-Chamberlain, Iwobi, Lacazette, Giroud, Malen, Nketiah. #afc

Laurent Koscielny & Aaron Ramsey are the only two players from the group on tour in Australia who don't make the squad vs. Sydney FC today.

路sir有無水

買咗3.5b，有無得退飛？

入球雙

熱身賽未睇陣就買

反水

bielik走未

有無利馬消息

冇得睇
想睇Nelson 同業餘a高

你瞞我瞞

唔係5:30咩
做咩變左6:00

劇本打錯野,改緊

本來佢老豆想佢STAY摩納哥, 今日EXPRESS話佢老豆改變主意同意個仔加盟阿記

不嬲6點

屌諗住睇奧燒+laca 點知出黑b

食屎啦 無拿卡

下半場

Express點信

係 同鏡報個D一樣無咩可信性....但呢幾日無晒LEMAR 消息

琴日講山狗走唔走
前日講包皮
但都keep住傳confident

今晚睇下禾子點憑驚人表現震懾拿卡

佢老豆想佢留呀

Arsenal官網有

佢遲復操呀

官網

Sydney FC have just confirmed that the match in the Australian capital tonight is officially a sell-out.

The ANZ Stadium holds a massive 83,500, so there is clearly quite a reaction to Arsenal's arrival in the city.

It's all set to be a cracker under the lights...

咁受歡迎

呢啲野唔多信 報紙鳩吹都得
係摩納哥唔想賣多

不嬲熱身賽都係半場成隊換架啦

華人多

又話利馬好撚黎嘅

同巴比一樣, 裙腳仔黎

成25歲人仲係旺角俾人問係咪要買中學舊書

Arsenal FC‏ @Arsenal
Best of luck to our 3️⃣️ youngsters making their senior debuts tonight: Cohen Bramall, Reiss Nelson and Joe Willock

#ArsenalinSydney

童顏

咪玩啦 中學生會得三條頭髮

個陣仲買左半W

邊有中學生得3條頭髮

正選出新a高
不過拿卡後備

咪係, 邊有中學生無頭髮架

真是有人問我

阿狗係sydney特別多fans

繼續吹

出呢個陣都炒唔到班澳洲仔, 雲加真係死佐佢算啦

giroud個新廣告好型

呢個前場半場夠入1 2粒啦屌

得撚

打和算啦 俾下面人地

阿狗=熱身賽之王
專恰廢隊

25歲髮線似75

Want to watch the game? Just head over to or download the Arsenal app!

ok

我信 日日收工 系藍田刀比人問

Wfc

奧燒正選

又要睇佢妹下妹下

官網是咪有得睇

趕得切睇

K6 藍斯 又傷？後備都無

先贏一場
然後豬哂

星期6

俾D 機會後生仔

球王可以休息

成個陣都黑色咁濟

又可以睇大梅
珍惜有大梅既比賽
真係睇一場少一場

老野套衫好柒

K6頭幾場停賽 比大梅打起個態先
藍斯易傷抖下

馬列斯牙吊

阿狗ig話奧燒會續約

禁著黎打

好多阿狗唱what do you think of shit

theyad wahrez好型

比歷企位同傳波睇落都比張伯斯同holding屎好多

韋碧克

not fit

如果掂一早上佐黎

M4有排執屎

梅

大梅

M4入波

半大

PER GOAL

幾靚射得

隊長

記得當時好多人j佢段球皇片
話咩咁高出拖舟轉身過人，好勁

講真
借佢走去學野一季都無進步真係放得

高成x個頭

咩慶祝黎

趕緊返去

幾個係澳州嘅journalist都話confident
有人覺得阿狗brief過佢地,睇你點睇

岩先係右路突破果個邊個黎

想學牙朗
點知前面有人阻住

想同人撞 fail咗

右閘勁 nelson 一百分😊

禾都傳失好多下喎

nelson似唔錯
比歷真係比好多屎大梅執
打身後波成日失位

比歷唔掂喎

咁又唔一定 國籍呢 仲有老野睇唔睇得上眼又另一件事

正選

返到屋企都下半場啦屌你老味

禾仔
我工人都笑佢 what is that

wa bramall!

barmall >>>> iwobi

幾勁

業餘仔唔錯啵

新a cole唔錯
幾夠膽向前

小心米8衝去你屋企罵你工人

我子廢撚到

Nelson 咁叫勁
但你地就話d2同贊仔廢
印象足球好波

新仔都唔錯

Bramall nice nice

用波都好過垃圾贊狗喎

人地幾歲d2贊仔幾歲

99lin

哥基

葡萄個17碎

反而99連真係垃圾

有無爺爺鏡頭

傳波

對面咁廢 睇唔到Kxxxxxxxxx表現了

早幾頁

比歷禾子99連

差啲

間諜件衫紅到

贊boy preseason入世界波喎

黑b 同d o靚仔爭食

好多迷禾

Nelson 咁都唔叫勁

禾狗踢左咁多年都係咁撚樣

nelson呢下贊狗一定做唔平啦
btw禾子個頂波

我禾同99真係好一般

禾仔做乜鳩梳油頭

where?

俾k31笑佢

做新mahrez

我禾好撚廢

扮mahrez

咪囉屌

話會返倫敦就續約

頂撚左去邊

btw 鵝脾打禾仔個位應該唔錯

對面好撚廢

Marhrez 都講扭到下
佢

我子果種廢

係會傾
冇話一定續約

今場佢入到波，我切..

Nelson踢開兩翼
今場唔錯啦

Nelson咁都唔叫勁

自從13果年大爆發之後就變左唔識扭波

迷贊

Willock 3兄弟
一個喺曼聯
兩個喺阿狗
而家有個去左賓菲加

勁到仆街
最少勁過禾仔

碎數定強弱 ?

去賓菲加個個係翼？

Nelson踢開翼,唔係踢閘
其實冇得比較

好似有兩個willock

仲有人care贊子

Sor眼花

佢個油頭真係好柒啊

好似係

梗係care 驚清唔到

黑B

新a高好似幾活躍

支持bramall 踢走iwobi

新a cole真係眼前一亮
完勝急屎

有咩好驚 實清唔到

原來臭燒識斬平飛球

係皇馬個時絕招黎

落點

踢翼應該有前途
有突破

悉尼啲防守hea撚到

黑B身體質素完勝
喺英超實唔得

黑碧

邊D波底好 波底差 出哂黎

黑b成個辛子咁
控個波波都想跌想跌咁

禾子又射人隻腳

圍住黎砌

重要一撚樣樣

3個都唔係突出

禾子又斬出界

打wb就有喇

禾仔....

有價好賣

140k踢咁多年都係咁既鳩樣
快d賣啦

失望了

ozil welbeck一齊衝前柱

禾子好撚廢

D 後生都肯傳下波組織, 唔太獨食喎

仲有迷禾既死出黎啦

點解仲會有人迷禾
打澳職都打到咁垃圾

Nelson啲出波都好過禾子

呢場唔計

新仔都踢得好過禾子

冇出一排冇態 唔計

黑b 禾子真係好撚廢

除非阿仙奴搞哥爾夫球
如果唔係我睇唔到禾確特喺度嘅未來

後者廢d

咁多人反禾 一定係分身黎

召喚米八

全部迷山黨黎

代PO: 屌晒上面班反禾

迷禾去哂邊
雙雙

140k人工燒左佢都無咁嬲

我禾射門

終於中龍

熱身賽都起勢屌
英超比賽可能要死全家了

OZIL打呢D HEA防守真係食菜咁食

終於射中龍

行雲流水

熱身賽咩對手呀大佬
澳職都打到咁
打英超點打呀

新左閘有無出?

有呀

仆街左

留力牙

黑碧都叫過到下人啦
禾子呢

一讚就仆

臭燒踢到山狗咁 係咁指指點點

左後衛

Nelson不要再扭了

迷贊真係

咁都修正返

又可以吹奏

黑b賣點係勤力跑動多
踢呢d唔洗搏啦

新仔梗係博表現

咁撚廢都入到波又真係吹佢唔漲

總知熱身賽對手唔可以作準, 返英超先計

踢緊左翼衛?

球員岩岩復操咋,都未fit

踢緊左中堅

左中堅

直接坐後備遞水算啦

差d

爭啲比人追和

熱身賽練定撳平安鐘

梅毒被屈速

唔交波

theyad wahrez!!!!!!!

屌你老母禾確特

不嬲波底差

新舉手王

好有馬列斯影子呀依下!!!好波!!!

禾子早早比99連好過自己射啦
人地射唔入屌99炒好過自己拎黎柒

新a cole撚狗咁撚人

藍斯傷左？
後備都冇

舞得幾好
不過英超應該比人鏟

對面望住佢舞

新仔累了

黑b一定係細細個比垃圾雲佬教到咁

有冇人睇到頭先雲加後面有人撚女

雲佬波底唔差喎

奧燒

臭燒仆街傳波

wa奧燒, 冼腳都咁準

臭燒

想睇雲加鏡頭多d

個non-league 仔波底無之前睇咁差

奧燒尋晚屌女屌到腳軟

kxxxxxxxx 大隻版夢遺

唔拖波又穩

Willock

紙飛機

willock

又9猜

一扭幾

Wilock

屌你紙飛機

新仔爭少少
好過禾子好多

架飛機勁到

我子咁都仆街

屌頭先我都比佢轉移左視線

勁到

都勁過禾

禾子咁都拎十四萬鎊不如比哂個新仔啦

雲加保sir

新馬列斯

軟射

禾仔射乜鳩..

禾子真係快啲躝啦

禾子

屌原來練左啲咁既垃圾出黎

我禾真係
Nelson 同Willock都勁過佢

希望杯仔見到bramall

我仔真係無得救

唔講以為托7先係啲青訓

放棄禾子啦

我都想講

呢個幾好

臭燒明顯係場上高好多班
反之禾子。。

踢左10年既青訓

wa我子

仲有無迷禾

個腦停左咁

禾子又比人偷波
澳職都撚返禾子

原來上年季初係迴光返照

用表現爭取買馬列斯

140K真係快撚D賣
人工高又廢352又唔岩打

真係痴線 140k

已經係黃金期

140

上年季初連爺爺都放棄佢
Accept 左李城個offer

邊隊肯要

禾子澳職都踢唔掂

下半場Laca要入幾多球先唔係水貨

今場打咩陣？

好多反禾

準備開post了

@米八

澳職呢幾年進步左好多

醜唔醜架澳職都比人撚

3421 同上季尾一樣

雲加心情麻麻

我子轉型做馬列斯都要d時間, 大家唔好咁心急

隻垃圾龍守龍

返緊工無睇
個中場出三個新仔屌唔屌得住呀？

羅東坐邊

頭都剪左喇喎

洗唔洗等到佢投胎

新左閘點？？？

睇到就訓著

開季就變身

好似幾好

國籍未轉

Willock 17歲

【對戰悉尼】阿仙奴17-18球迷吹水區 CLIV

1001

都可以, 扭得又唔太獨

半場應該會換半隊
拿卡錫迪

射咁多入得一粒 好彩買半客

隻bielik買果陣吹到好勁

基佬+拿卡

法式442!

咁高都過到人

開個叫垃圾禾子好過啦

驚有人病發牙

仲未有拿卡

冇咁快啦
佢復操冇幾耐

禾子快躝

禾子死全家

禾子嘔返十四萬鎊出黎

跳啦撚樣